朋友/戀人 巴絲會選擇邊個

一個有體育細胞 有少少錢 都係靚仔，但成績差唔讀書既 身高17x
一個就幽默風趣 開心果黎 都係靚仔，但冇自信 成績都係一般唔算好亦唔算差 身高18x

開心果

邊個做朋友，邊個做戀人會好啲
運動男 開心果 or 開心果 運動男